iphoneX炒價

如果4號先攞到iphoneX 有無機會炒得起?